澳跨黨委員會提人權問責法 禁侵害人權者入境、沒收資產

澳洲跨黨國會調查委員會將建議莫里遜政府頒布類似《馬格尼茨基人權問責法》的新法案。一旦法案通過後，將賦予政府權力針對嚴重侵犯人權或貪污者作出簽證及資產制裁⋯⋯